馬場個位搞乜撚野

係咪一邊炒左 對面線食花生炒撚埋

成撚日都係咁，掛住望望望，望到就嚟停埋係度，跟住有條盲毛掛住望就炒多一單

其實好多交通意外都係八卦做成

長期塞架喎